你不知道的IU小秘密！《孝利家民宿》打工妹動作慢還喜歡發呆

《孝利家民宿》每一集都好治癒，節目步調相當慵懶，而且可以看到李孝利夫婦平凡的生活中，卻有著滿滿的幸福，真的讓人好羨慕！並且還有可愛的IU在裡面當打工妹，齁，這種民宿誰不想去住啊！

目前《孝利家民宿》播到第三集啦！在第三集中，我們IU妹妹也似乎對民宿該做得事情越來越清楚、越來越上手了，不過不知道妞妞們有沒有發現，其實IU有幾個不為人知的小秘密噢～讓我們一起來玩IU知多少的遊戲吧～

1.IU喜歡發呆

可愛的IU常常不自覺得放空，而且由於節目風格本身就很慵懶，妞編輯總是誤以為自家電視當機了！（笑倒）

2.不熟練家務

IU也是第一次擔任民宿的打工妹，很多事情都不熟練，偶爾出差錯的時候還會嚇到客人呢～

3.上班有時會遲到

上班族的苦痛我們IU也懂！因為我們IU也會睡過頭噢～不過還好她老闆孝利夫婦很善良，都能理解的。（不像我們老闆…）（閉嘴）

4.吃飯細嚼慢嚥

IU吃飯超、級、慢！每口都細嚼慢嚥，甚至有些時候還邊洗碗邊咬，整個很有趣。

5.喜歡睡午覺

看IU睡覺莫名的療癒耶～（盯著）怎麼睡相這麼乖巧啊？

6.動作慢吞吞

IU作為打工妹，有一個大大的缺點就是動作很慢，不過，雖然IU動作慢慢的，但會堅持把事情做到最好，這點很值得大家學習噢！

[url][/url]
看完以上，妞編輯深深覺得，我們IU根本是小貓咪吧！動作都有點慵慵懶懶的，整個超級萌！那以上IU的小秘密粉絲們都知道嗎？如果還想知道更多的IU小秘密，那就千萬不要錯過超療癒節目《孝利家民宿》噢！

世界級
好鍾意妳呀李知恩

唔落妝訓教

打工都咁淫

好可愛

世界最可愛

沖咖啡果陣, 舊野係部機上面都睇唔到

g

我地嘅國民妹妹好可愛呀

諗起做家務嘅Cindy

呢排真係好鐘意呢種露額頭露得咁可愛既
例如IU同松岡茉優